# Лабораторная работа 1. Перемножение матриц
##### Задание
* Реализовать алгоритм блочного перемножения матриц размера `N`×`N` с блоком размера `R`×`R` с использованием `T` потоков.
* Исследовать зависимость (построить графики) времени работы от
  * `N ∈ {1000, 2000, 3000}`;
  * `R ∈ {1, 5, 10, 20, 30, 50, 100, 200, ... , N}`;
  * `T ∈ {1, 2, 4}` (дополнительно можно `8` и более).
* Объяснить полученный результат. В идеале, зависимость времени от размера блока должна быть выпуклой вниз функцией.
* На доп. баллы: объяснить, почему результат при `N=1024` намного хуже/лучше, чем при `N=1025`.

##### Примечания
* Все элементы матрицы должны храниться в памяти последовательно, т.е. `std::vector<std::vector<int>>` не катит.
* Не разрешается вручную заполнять табличку с временами работы -- нужно научиться автоматизировать процесс.
* `N` может не делиться на `R`.
